啱啱鑽石山咩事，點解有隊full gear防暴隊？

13分鐘前經過

周圍都有啦而家好出奇咩
Btw 警甴